[工程界仆街] JRP director 想清算12/06請病假既人

我屌你啦，想出名吖嘛，我幫你
仲有你d英文真係好撚廢，返小學重讀啦

推

family face

推
btw驗眼post

各位工程既ching 可以屌撚死佢

垃撚圾

咁樣程度既英文做director? 真係笑撚死人

family face
搵屋企人返屋企啦

係咪即係表左態

咩outlook version ?
好似好舊

好辛苦估佢想講乜

樓主唔遮左其他人啲名先

垃圾顧問 廢到仆街賤價接Job

講返中文喇廢柴

my power powerful?

其實唔難
每隻字轉返做中文就睇得明
係差在family face 啫

其實估到。 咁撚垃圾都做到乾收銀?

家人

有冇中文版？完全唔知佢想講乜鳩

英文差就唔該至少上GOOGLE對下啦

唔知佢想講乜, 可唔可以email 返佢叫佢send 多次?

痴撚線

你試下打落google translate 睇下有咩出？

仲用Lotus Notes?

條友D英文使唔使咁好呀DIRECTOR喎

人地當你family呀

JRP family

林鄭當你係佢個仔添

有機會做佢d 盤玩撚死佢地

佢up咩阿
我小學3年級個侄仔都好過佢

推爆佢

睇睇下覺得奇奇怪怪咁

有無佢張相

Translate 完仲難明

放埋張相出黎啦

冇眼睇

真心隻隻字都睇得明, 成句睇就睇唔明, 有冇人翻譯

唉 send呢啲英文俾啲下屬 唔醜咩...

我都睇唔明record high if my career’s knowledge係咩意思

一直都話 consultant 係比狗做

即刻搶哂A仔黎緊d job

屌有冇翻譯

(From left to right) Project Manager of JRP Mr. Kelvin Chan, Director of JRP Mr. Joseph Leung, Senior Associate Principal of KPF Ms. Lau Yee Tak, Principal of KPF Mr. Peter Gross, Director -- Project Management of Hang Lung Properties Mr. Adrian Lo, Director of Concept i Mr. Richard Wood and Managing Director, China of Concept I Mr. Wang Qi, share insights into the design concept of Spring City 66 and progress at the project with members of the media.
Source:

個學歷買返黎?

英文水平同習仔差唔多
難怪可以上到位

唔講英文
你清算都唔好send email出來啦
慌死人唔知
好威咩
你當你自己東廠定西廠呀

依個係咪D咩行內術語, 定係佢想講familiar faces

搵勞記幫手 你有咩證明我唔係病
有醫生紙 姐係有資格醫生認為我需要放假休息呀

啲英文真係睇都廢事

小學生都寫得好啲 寫嗰條友係咪冇腦

兩句都唔知佢噏乜鳩

我諗佢係想講 請病假人數係佢返工咁耐以嚟暴高？

Push

屌....睇唔明
係咪我英文差

似係依個意思

應該係familiar face啦

英文唔好就打中文啦

今日打電話請病假嘅人數係我做咁耐野以黎最高
我嘗試過係金鐘搵啲熟悉嘅面孔 但佢地個個都戴晒口罩

盡力了

係咪即係（我返左三十年工， 我屌你老母都未撚見過咁撚多人請病假） 嘅英文版

呢間公司有份投淋奠

到底up乜鳩

係咪開心版唔可以更新
定死廢佬鐘意用舊style

巴打勁...我真係完全唔知佢UP乜

有冇人知jrp有冇用翻版software 先？

樓主好波

仆你個街我仲以為自己英文咁廢睇唔到!

啲電腦仲用緊xp

搵埋佢個family

share比啲JRP呀sir睇先

I try to look for family face in Admiralty but they are all masked!

病咗梗係要戴口罩啦

呢個咩介面
Btw 呢d公司淨識搵錢 一d社會責任都無

屌 諗撚五分鐘先知係familiar face

蓮塘GenSet房條I-beam搞掂未?

好彩佢無請我

秋後算帳咁高調 估唔到咁低B 你估真係勵害了 我的JRP.

咪又係on99乾收銀

有無辦法推上報呀

呢D咁既Consultant 一個月請一日病假經已算少 日日OT到暉

push

好似知道D內情

未啦

推上報幫佢出下名都好喎，點搞？

聽聞ArchSD madam開大會拍哂枱

BTW. 油站 Dark Zone 加13A蘇又點?

must be afflicted by Alzheimer's, Parkinson's, syphilis....

Treegun d friend
智商同英文水平都差唔多

仆街啲英文1999
睇完要洗眼

佢自己又去左金鍾?

family face 想笑死人咩
推

family faces
佢屋企人有去confirmed

正pk

Who.gif

利申：做美國公司sub仔

原來咁解

火都黎 當員工係狗？
跟足合約做有咩撚權力去管番工以外既野

睇得明既巴打好犀利

Agger

當員工係家人
好腦細
定係條撚屌有屋企人去金鐘呀

係咪想叫請假人士幫幫手揾返佢屋企人
因為佢屋企人戴左口罩去金鐘 佢認唔到？

正，google translate 風格

Family faces

覆返佢
Boss, you uses goodest english, me admire you!

全名/公司電話/Linkedin呢
呢啲時侯都繼續賣港,打壓上街班義士？等天收。

我睇唔明，有冇人翻譯

+1 完全唔明

佢係唔係想話familiar face?

Dick face我就知

Lotus note 超舊版

講起JRP我真係屌你老母臭閪
D圖亂柒咁劃，無一次做落係順順利利，次次都奶獲甘

屌佢老味，垃圾到咁學人做顧問，執柒左佢喇

其實我唔

今日打電話請假的員工人數係我入行以黎見過最多既！！！

我嘗試響金鐘搵d熟悉既面孔，但全部人都戴曬口罩！！

屌那星，做次中國建築盤都見到JRP, 你老味真係獲獲都無好野

譯左真係goodest english

垃圾公司比狗做

元朗文化

呢間垃圾 遲到5次扣錢
屌你老母又唔睇下d員工ot到幾點
垃撚圾

我好覺得總有一日佢出嘅一個Email會冇人睇得明

病左唔應該戴口罩, 咁好囉...

I try to look for some family face in Admiralty

佢講乜春？有冇人可以翻譯狗話？ 小學雞英文可以做Engineer？張cert淘寶買返黎？

大家可以打下general line:2590 9333搵佢，用英文問下佢d tender 搞撚掂未
有佢direct line 既main con/ contractor ching 可以直接屌柒佢
夠膽既ching 可以用內線屌柒佢

我英文差，唔明佢噏乜

講真 邊間工程公司會唔用老翻

菲律賓大學博士d fd黎？

睇唔明

社會責任有無錢收
老闆只會睇利益

I want to see some shit faces

Hi Joe!

family faces
唔撚識英文就企撚開打返中文啦
呀Director

JRP 工程狗都唔屌之選，辭職啦

開佢直線電話，想賜教下

我估佢想用familiar

都係嗰句
得閒報下海關
做下熱心市民
肯定大把開心版

垃圾工程狗

唔識字唔好打英文啦
On99

請病假都唔撚得

隻眼傷左 睇唔到細粒+矇既字
大概係講乜？

理解力高都唔知佢想講咩

Joseph Leung英文咁差都director
肯定收好多禮啦 地盤工程最多貪污
等我睇下廉處同稅局先做個好市民

乜工程狗D英文咁差？

讀心神探

中文全名?

痴撚線公司

Fugro
日日搶license搶到癲

Up mud9

毅進level

family face原來係熟悉既面孔我仲以為係佢有屋企人係金鐘添

On9

Consultant 都無人做咖啦
仲炒人

梁志明

我google完family face都唔明

你肯定依間公司搵到錢？

工程撚必須推

屌佢老母啦
btw呢間垃圾仲用緊4:3超低清mon
又當員工係狗，遲到扣糧 ot無補水
大家可以打電話去問下點解佢英文咁廢都做到director
Tel: 2XXX9688
唔好玩人打話呀

好在未apply
Thx Ching

jrp 賣鞋 有利
仲有邊間

唔係掛，點畫CAD

阿joe

咁cheap?自己降低自己友工作效率，然後要瘋狂OT

又一間當員工係狗既公司

所以啲圖咪咁好

屌 用google translate 啦

似係講笑

JRP 就算把啦，垃圾乾收銀專接垃圾job

點個用字似講笑

4:3 mon之餘，MS office都係Window XP既version
都唔知JRP係咪無錢買software

你都收開哩啲英文？

Director of JRP Mr. Joseph Leung

早洩
一睇就知濕鳩老屎忽樣啦
咸咸濕濕咁

垃圾乾收銀

呢間不嬲係垃圾公司，design 好廢

佢d job 咁賤價接返黎，基本上d engineer 唔ot 佢本都回唔到

各位ching 有幸開會見到佢，記得同佢講佢d英文真係好撚勁

樓主post還post
好心hide返啲收件人名先
尊重返人地私隱

family mart就去得多
family face

政府阿SIR可以撚下佢

是但啦 又唔係全名

利申 見到自己個名

究竟佢想講咩

又有咁多人，佢夠膽就炒晒，佢自己死咋，幾時都話多人做就唔會死

好呀 賠兩個月 專心抗爭完先搵工

賠兩個月

可唔可以搵個正式途徑質疑佢個工程師牌？
英文咁癈都有牌

佢地邊敢做呀

咁多人

個個投訴去勞工處佢地都死硬啦

JRP自己on9定兩個月離職通知期
要炒就由佢炒囉，賠唔足兩個月糧就勞工處見

垃圾公司賤價接Job，勞役員工 執柒咗佢啦

有d規模既consultant 都用正牌

完全唔知佢講緊乜

依家係咪成個JRP既office 都知？

你都係寫番中文啦

係 全城熱話 三組都知

睇開個啲港女chinguish 🤡

Me power powerful

屌睇得明
英文同佢同lvl

Very super goodest English

佢係咪自爆自已去左金鐘？
佢係咪自爆自已去左金鐘？
佢係咪自爆自已去左金鐘？
佢係咪自爆自已去左金鐘？

突破盲點，推上報，以後冇大陸job 做lu

Sd佢d資料去警署

D英文 睇撚死人

睇到頭痛呀屌，up嘜撚

巴打同有份出金鐘嘅巴打

痴撚線，啲英文差到

用d 咁既英文做submission, 入一份彈一份

係咪mc1 個office?
日撚日聽到你地lift 個朵真係好撚嘈

JRP 澧信工程顧問

日撚日都洗腦咁

清算左未
係威係勢出封咁撚柒既email黎嚇人，唔撚係唔做野呀嘛
炒左人之後d錢留黎換mon/電腦好啦，唔好再水d學生入去做
見到一間consultant用4:3超低清mon，部電腦仲可能廢過人地放係site既電腦，正常人都會即走啦
唔該搵唔到錢就執柒左佢啦，唔好係到賤價接Jobs，做壞哂成個工程界

仲有冇新動態比大家笑下
貼d精彩留言係佢枱面

星期一你地準備唔返未？？
今次唔好又打電話SL啦，唔係Joe狗又要record high of my career's knowledge啦
香港人要向JRP說不，唔好俾呢間垃圾公司繼續遺禍工程界

星期一要請假就覆返佢上次個email黎請

金鐘個地盆係咪佢睇？

乜L嘢英文黎㗎呢啲

你唔做大把人做
又可以請個ive AE 10k run project